Google account 自動 logout 問題

用咗Chrome 好耐, 一直都冇咩問題.
最近部windows 10 枱機成日都auto logoff我個google account, 每次開機都要入過一次google
check過晒cookies setup都冇問題, macbook個chrome都冇auto logoff, 完全揾唔到成因.
唯一覺得係個Surfshark VPN 可能有影響到, Google見到個proxy setup所以auto logoff我?

想問下大家有冇試過?

我無試過
幫你推推

thanks 巴打

check下gmail, 睇下google係咪覺得你係可疑Login？

我有check 冇見佢有話過我呢樣 但呢個係唯一一個理由佢要logout 我

我而家試緊用兩個browser 一個有surfshark extension 一個冇 睇吓會唔會auto logout我